在20世紀20年代，肺結核療養院普遍使用這些藥物，因為這些患者需要新鮮空氣。最佳加熱毛毯：與這些電毯捆綁在一起| PopSci商業團隊| 2021年2月11日|科普
因此，氣候變化的信號相對於我們通常想到的其他事物，比如溫度記錄，出現得相當早。迫在眉睫的氣候災難威脅著6000名祕魯人的生命|菲利普·基弗| 2021年2月9日|科普
一些經濟學家、共和黨人和溫和派民主黨人認為，第三輪“經濟影響付款”——通常被稱為“刺激支票”或“救濟金”——應該只發放給受災最嚴重的家庭。這是民主黨新的1400美元刺激計劃|希瑟·朗，傑夫·斯坦| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
這一閾值通常被認為是人口的70%左右。你接種了疫苗。你還能傳染人嗎？輝瑞正試圖找出答案|Stephanie Arnett | 2021年2月2日|麻省理工技術評論
粥作為一種饑荒食品有著悠久的歷史——加上額外的水，米飯可以撐到最後——現在更普遍的是，粥是理想的生病食品。粥是終極的舒適食品|詹妮·G·張| 2021年2月1日|食客
以色列通常長期關押被懷疑威脅國家安全的人，而沒有法律顧問。基督教猶太復國主義恐怖分子的奇怪案例|克里德·牛頓| 2014年12月14日|每日野獸
罪犯最常使用的死亡委婉語是“從伯爵身上取下”。《監獄裡的一百萬種死亡方式》| Daniel Genis | 2014年12月8日| DAILY BEAST
通常被認為是開膛手傑克的五名受害者中有兩人現在被懷疑是被模仿者殺害的。開膛手傑克仍然逍遙法外|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年9月29日|每日野獸報
他使用了ISIS或ISIL的阿拉伯首字母縮略詞，自封的“伊斯蘭國”眾所周知。阿拉伯國王vs.伊斯蘭國野蠻人|克里斯托弗·迪基| 2014年9月23日|每日野獸
它的主要作用通常被認為是協調我們的行動。早期腦損傷可能是自閉症的根源| Russell Saunders | 2014年9月7日| DAILY BEAST
馬鈴薯種植在皮埃蒙特南部，種植量非常少，不像薩伏伊那樣普遍。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
但如果你把它限制在通常適用於天使性別的意義上，我不準備回答。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
這場浪費了雅典人27年的戰爭，通常被稱為伯羅奔尼撒戰爭，始於5月7日。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
在淋病中，淋球菌有時在沉積物中發現，但更常見於“淋病線”或“漂浮物”。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
一個孩子試圖表現一個男人，通常是從頭部正面畫一個圓圈開始的。兒童的方式|詹姆斯·薩利